%@metapost:403dm03a.mp
\par\compo{1}{403dm03a}{1}{Sur la figure ci-contre, on a $AB=8$~cm et $BC=6$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Démontre que les droites $(IJ)$ et $(BC)$ sont parallèles et
calcule la longueur $IJ$.
\item Démontre que les droites $(LK)$ et $(AB)$ sont parallèles et
calcule la longueur $LK$.
\end{myenumerate}
}